突發！蕭生辦公室曝光！！

5分鍾

咁有錢租咁大？

做超市？

希望請晒台灣手足

立法會三不投聯署 就黎deadline
簽完就share埋俾你身邊既親朋戚友一齊簽啦！！

樓主都好有心，讚

台灣？好正常
點同香港，香港租辦公室咁折墮

應該係台灣啦 台灣都興樓上鋪嫁咩

分享下算得咩呀對比前線果班

各有各做